今日落雨 有人放遮係座位上

真係好冇公德心
撘緊西鐵 見到有個婆婆將濕既遮直接放係座位上
霸左個位之餘 仲要整到個位濕哂

你唔屌柒個阿婆？

而家先出聲有咩用?

上黎講托柒？

我又未見過喎
d 廢老廢中仆街極都唔會咁

上咗來開post
亞婆已經驚到以後唔敢了

連登出名